係咪已經有人開左Group 幫啲小朋友

如題，有無人可以留group link俾我
利申:唔係犬

Push

買曬 coupon

自己拎落現場啦
同埋夠架喇
而家缺物資防具